點解做香港人咁慘

有疫症要口罩，政府第一時間寄返大陸奶共
出街搵口罩 藥房全部賣到勁貴
上網搵正常價口罩，信譽良好地方唔洗一分鐘賣晒
上ig搵口罩 又要抽要係咁tag人
諗住搵到間唔洗爭又正常價 屌你老母原來係黑店
返到屋企又係咁俾人催買到口罩未 好似買唔到口罩
我就係個罪人咁
林鄭 我屌你老母

.

屌 好撚灰

再等下啦

DKLM

口罩 無
漂白水 無
廁紙 無
屌屌屌

今日剩係想幫老細買盒裝紙巾
行暈六七間百佳藥房都冇
屌

由年三十晚 上亞馬訂完 被CUT
由阿布泰>......眾志
已經唔知失望左幾多次
屌
林鄭落地獄 好嗎

宜家全世界口罩都短缺 除非政府出手 否則無可能正常價

不過呢個政府做乜都衰 叫政府出手，會變成十萬蚊一個口罩。

地獄都唔收佢呀

引入生化武器 跟住叫郵局唔運口罩

樂觀啲諗
起碼好過支那賤畜先

祝睇到呢個post嘅人快啲買到口罩